深圳叫雞討論區

我笑你老母呀傻閪

幾時先真係打老婆

老衲深圳叫雞即討區會唔會好啲

食埋狗肉？

飲食台

深圳叫雞(煲)討論區

椰子雞

請問這裡有無管理員，為什麼這裡有這麼多限制級、成人影片， 而沒人監管或移到成人版，
同時充斥大量偏激，種族歧視及反社會的思想。

本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。

怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片及接觸了那些激進主義思想， 變得心理開始有問題。

請趕快妥善處理，否則，我會向相關部門投訴。

祖國召妓，我必到

衲dee有咩好路數 想要麻辣